今次遊行爭取到啲咩？

夠晒和理非非，會唔會激嬲共產黨？

【聲援良心犯】支援被捕者 捐款塞爆籌款箱

不少遊行人士昨聲援在囚抗爭者之餘，更踴躍捐款。現場所見，印有東北支援組、社民連、香港眾志及大專政改關注組四個組織標誌的籌款箱，被捐款塞爆，內有不少500元及100元紙幣。社民連主席吳文遠表示，今次籌款無分政黨，是統一以大會名義籌款，款項用作支援被捕者。

據了解，有大會義工所有籌款箱都被捐款塞爆，時事評論員潘小濤指「喺遊行時有咁多人捐錢，今次真係前所未見，不過唔夠嘅，最好開放眾籌戶口！」

叫黎智英捐好過啦

會唔會激嬲老共就唔知，不過3條7今次應該計錯晒數，原本諗住魚蛋後不停打壓班o靚仔,政治人物，玩埋DQ議員見港人都無太大反應，當選後又大打溫和牌，當政府以為港人走回政治冷感期，明知上一代政棍已對大局無影響，索性一次過將班後生仔打到永不超生便無後顧之憂，可惜做法太過份完全當港人ON9導致大力反彈，我相信3條7都估佢唔到

蘇乞兒話薺: 有幾多人行出黎係你話事

佢有咩所謂，十萬人行完今日咪又係準時返工

實際真係無咩影響 只係佢估你唔到咁囉

外媒都無報啦。 鳩行成功

又可以俾d掌聲自己啦👏🏻

開住大食會睇你地百萬行

樓主一個po又有幾毛？

應該有用過係屋企做鍵盤戰士上連登

從何見得？我覺得不分上下，一樣冇用

咁都係要睇你面對乜野政府姐
英國政府咪真係解決問題
而港共政權只會覺得自己有警察, 有解放軍坐陣, 乜柒都唔驚你
遊行出黎係表達不滿, 300人行 同3萬人行 或者30萬人 個效果都唔同啦

對住香港政府，3萬人行 定，30萬人行 有咩分別？
假設琴日只係得兩萬人行，有咩影響？

籌得250萬

認真,有冇唱今天我??

捐款今次又收幾多行政費